其實覺得白色嗰班先最癲，藍色都算做緊磨心

是咁的，聯想起以前有藍色差佬同我講白色嗰班好L多PK，而我是認同的。其實我覺得大家應該目標明確對準白色，拉攏藍色嗰班。真心講繼續而家呢個情況，肯定會無限loop。

同埋大家有無發現好似大部分情況下，白色都癲過藍色。如果大家望返會發覺白色發癲比例好鬼高。之前發癲嗰班都大部分都大sir黎

純想大家暫時冷靜一下。不分割。

無分別，一樣癲

拿 我認同藍色都暴力啊不過想大家正視白色先重點黎 白色PK程度肯肯定定藍色十幾倍以上

上又唔洗佢地上

認真 以前有藍色親口講過話大部分白色都PK黎。
同埋你望返堆鏡頭，上陣個堆白色，一上陣就癲過藍色嗰班。

擒賊先擒王

一鳩樣
藍衫顛到連白衫都叫唔停

藍衫顛 果隊嘅白衫未必顛
白衫顛 果隊嘅藍衫更加顛

白色扮好人扮冷靜，
前線藍衫綠衫就失控
再加上以為軍政府保佢地一世

呢樣唔好用最近黎望，白色應該有份搞到藍色咁。，用返之前情況黎望會客觀d。你會見白色嗰班真心最勇武，同埋點樣點班藍色。

612果日有啲白sir成個rambo咁揸住散彈槍追擊示威者

就好似之前白色搵黑社會撐警，藍色嗰班一樣呆左。

白色嗰班似住自己上左位，打撚完人就閃人，要班藍色食返佢d屎

少癲大癲都一樣癲

正解，白色嗰班其實好L癲。

係 班藍衫都係比人利用 真係追究白衫都無事係得班藍衫被追究

我主要意思想講其實不斷搞藍色係無用，客觀黎講白色嗰班一樣當藍色狗咁舞。

我反而覺得幫藍色降溫，等班白色繼續自己high。或者拉攏藍色等藍色放慢手腳按章工作就得。

而家藍色應該著左火，不過真心白色嗰班癲好多。根據我了解，我唔覺得好擁護wor。純紀律部隊跟命令姐。

白色唔癲點博紮職啊
你班藍衫最好同我衝多幾錢重添啊

認同啊

我希望呢個post會有藍色衫警察望到，再自己圍內討論下。你地可以按章工作，有聽過其實可以咁做。

至於認同我講法嘅巴絲們，其實對準就咁屌白衫的話，我估藍色嗰班會扮嘢唔理。不過當然要視乎實際情況啦。

唔係仲天真到可以拉攏到班渣下麻 真慈母都未拉攏到更何況係比佢地仇視左成個月既示威者

仲留係度做狗既理得佢著咩衫啊都係癲架啦
咪咁撚戇鳩啦樓主好嗎

拗斷人手腕果個

冷靜冷靜 真心客觀講，無可能因為呢個原因就個個都有能力自己辭職，真心唔需要養家咩。女都話有容易，男其實好難嘅。正如仲有一班人不能勇氣，不過唔代表會切割。

我反而會話嗰班應該自己要識留手。

正解，白色！

不用分得那麼細

要分，藍白真心兩批黎。
藍色同班大sir其實兩個圈子，白色暗地裡搞緊咩，班藍色其實真心唔會知。

大把藍衫上網咪又話
要打撚死哂你班示威者

我認同啊，不過大部分情況上籃色其實真心比較克制。

我講嘅呢樣真心大家可以睇到嘅。 例如上水嗰次其實白色沖埋去先，搞到人跳橋白色又第一個走。

可以分化藍同白衫，
只要齊心狂屌白衫只識縮沙等，
藍衫就自然會有被出賣既感覺。
尋晚沙田私人屋苑就有藍衫係咁回望白衫位置
Work！

分化佢地可以
真心同情就on9左

無認真同情，藍色而家好多癲左。不過白色一定癲好多！！同埋而家嗰班黎黎去去都防暴黎。

yes 得白色自己勇武無L用，藍色先前線黎。

等班藍色暗地裡一齊屌9白色，我地兄弟都可以輕鬆點。無必要次次都咁傷。

一仗功成萬骨枯

功成由在白衫，萬骨枯只係藍衫
多行離間之計

not 離間 我真心知有藍色家屬有遊行過。真心搞白色好過。

要統戰

咪戇鳩
無一個黑警係無辜
d 藍衫仲串過馬撚

唔好計而家， 之前無咁火嗰陣應該無咁串吧。

我一直都同你同一個想法。全部黑警黎。不過今日突然冷靜反，先記翻起之前幾次遊行，次次最勇武其實都白色嗰班黎。當然去到而家，一定全部著火左架啦。

個個都著曬火架啦
fb啲黑警個個都話要開真槍
仲要散仔嘅多

無分別

白衫果D就真係un un腳等上位
藍衫就做爛頭卒

藍色又好，白色又好，大家都係狗

拉一派 打一派

全部一樣，唔洗分，亦都唔需要分

藍色白色都唔係，係深藍同綠

我認同你呢個夢境，呢個事實黎。
我一直想講話開頭其實真心得嗰班白色主力長期無雙，而家就個個著火。